<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Rafa Moctezuma</title>
    <link>https://diegomoctezuma.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bitácora de viaje on Bitácora de Viaje de Rafa Moctezuma</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://diegomoctezuma.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Mi ruta de aprendizaje</title>
      <link>https://diegomoctezuma.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegomoctezuma.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Mi experiencia en LaunchX On boarding Al entrar a LaunchX nos recivieron con mucho cariño y energía en el OnBoarding, lo cual me lleno de emoción y motivación por empezar a aprender. Fer Ochoa fue nuestra Mission Commander. Ella fue quien, en una semana, nos ayudo a dar nuestros primeros pasos en la programación, nos enseño a ser autodidactas, a no rendirnos y a esforzarnos por aprender lo que necesitemos o aprenderlo por gusto, fue increible conocerla, me hubiera encantado estar más con ella.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarrollador de Software</title>
      <link>https://diegomoctezuma.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://diegomoctezuma.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola! 7w7
Para mí, la cultura de un profesional del software se basa en lo siguiente:
 Organización Confianza Pasión Dedicación Honestidad Respeto Tolerancia  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://diegomoctezuma.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://diegomoctezuma.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aquí vas a leer un poco sobre mi:
 Tengo 18 años 👨🏻‍🚀.
Vivo en Ciudad de México 🏙.
Me encanta la programación y la música 💻🎹.
 Me encanta crear cosas. Desde muy pequeño me ha gustado crear mis propias &amp;ldquo;cosas&amp;rdquo;, me refiero a ellas como &amp;ldquo;cosas&amp;rdquo; ya que hacía literalmente cualquier cosa, me gusta porque disfruto mucho hacerlo, para mi es muy satisfactorio darle un uso a algo que haya hecho con esfuerzo.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
